[Guns N Roses]有無人聽日睇埼玉個場？

睇唔到

撞岩過年。。。但唔睇唔知幾時先有得睇了

買左坡仔個場嚟睇

Push

想去睇BABYMETAL

聽日有得睇埋

排隊買merch

睇左
axl 把聲真係得啖笑

唉 似打針開聲